有冇人玩過金庸群俠前傳

個人覺得金庸系列最高質既game
武俠game玩得多
但以作家本人為主角闖蕩江湖搵靈感寫書真係好有意思
又同金庸群俠傳完全接軌
仲要加埋夏夢既愛情線
完全係向查良鏞致敬既巔峰之作

利申講咁多野其實我係想搵返條dl link玩

係玩家自己改版個隻?

jyonline 計唔計

係，我覺得質素超越哂正傳
不過因為改版所以冇咁hit

玩過online覺得麻麻

原板就有

有無LINK

我有印象
鐵血丹心(現稱大武俠)入面冇link咩
個度應該已經最齊

搵下先